召喚有聽開和楽器バンド（和樂器）嘅JJ

下個月22號有新album 發賣

轉叫左呢個新post

天樂

華火